命中率達7-8成 同路就跟

星期一
第三場 AFC 平手盤
第二場 9.5角大
第六場 9.5角大
第七場 10.5角大
今日出住四場
都係果句 信and同路就跟

跟 漆巴我都要跟你揾食
真係好勁嫁